有無人見過蓋文

我係佢朋友 一直都搵唔到佢

蓋文

你揾下你身上面係咪有封信定文件果D野好似有佢既資料